香港人真係好健忘！！！

「傳牛奶公司下令配合警方 主動交7-11萬寧CCTV以便捉人」

難得牛奶公司咁保護我地市民，我地係咪應該幫襯啲先？
唔知仲有咩揀？唔緊要，我整左幅圖方便大家參考。出街揀餐廳就唔驚揀錯啦？

其實牛奶公司旗下嘅美心係有好多餐廳，想知多啲，可以睇下下面邊條link啵

#曲

Between, 自由閪個app幾時出？

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

thx bro

推，萬寧同美心同一集團